# Простое приложение регистрации/авторизации #
Позволяет регистрацию и авторизацию пользователей

## Зависимости ##
Все зависимости описаны в файле config/requirements.txt

## Настройки проекта ##
По умолчанию проект использует sqlite базу, в настройках указан пример для настройки базы MySQL. Аналогичным способом возможно подключить PostgreSQL.

## Тесты ##
Для прогона тестов необходимо запустить файл flaskr_tests.py

## Способы авторизации ##
Доступные способы описаны в файле forms.py
Для удаления способов необходимо отредактировать данную переменную